發現有啲user好鍾意標籤number大過佢地嘅user...

e.g: #78910？
五毛？/打手？

之後遇到啲number細過佢就話
Number唔代表啲咩/大家咁高咁大
連登得半年，早少少好威..之類

最後我覺得an user好慘..